點解香港無哂d都市小品戲

2001-2003簡直係香港都市小品癲峰
劉德華梁朝偉個陣都仲肯拍呢d喜劇
配角係劉青雲古天樂 又好戲 對白又抵死貼地

依家無哂lu 一味sell香港 本土

你戇鳩？

逆流大叔

香港每人睇2次都係1600萬票房，星爺30億票房都係賺得幾億，無錢賺既生意邊個願做？

1600萬你點計出嚟？

去曬舞台劇又話你知咩

有一段時間，比mk 活地阿倫拍難晒！
仲要次次都係黎New A唱好k

大撚把啦，自己無留意唔好話無啦

都市小品 點定義
你咪理 我愛你 唔算?
杜汶澤果d唔算?

Sorry 自膠，我想講1600張飛。

如果加多個0點睇？

點五步？

屌你 數學係咪你發明 ？

喂你到底知唔知自己講緊乜?

因為香港已經唔再係國際大都市, 係矮化左做大灣區既一個城市仔, 拍套戲都要國家為重, 為市場為收入, 點都要插d 大陸人, 大陸公司入去, 仲點會俾你香港咁自主用一個國際化既形象凸個頭出黎?

氹唔到老細打本就真
而家港產片走緊兩極化
一邊繼續拍合拍片做港奸
十年派嗰堆幕前幕後就keep住拍本土野
乜都係本土情懷集體回憶
唔係太沉重就係超熱血
所以龍咁威呢類港產笑片先上到神枱

而家拍小品咪即係等同畀人話離地

無錢賺就無人拍㗎啦
而家拍戲多數都要喺大陸上埋先有D肉食

之前唔知睇咩報導話基本上只靠香港票房係一定蝕錢
除非演員同一班伙記做義工就另計
所以個問題係而家香港拍戲成本太高 維唔到皮

咩女王撞到正算唔算係

呢套幾好睇

每當變幻時?

但得四百萬

好想可以睇返啲鳩鳩哋嘅港產片

新紮師妹
我要做model
龍咁威

可唔可以唔好再拍埋啲乜乜風雲乜乜行動呢啲懶高深又無層次嘅片
對上一套可以睇到真心笑得出嘅已經好似係低俗喜劇

堆合拍片真係

分手100次
分手說愛你
哪一天我們會飛
王家欣
曖昧不明關係研究學會

鳩鳩地啲人又會話無劇情無厘頭

志明與春嬌咁多集
單身男女1,2
失戀急讓
王家欣

點對點？

冇人肯投資啦
啲票房咁差
香港人唔會支持香港電影

行運超人真係好好睇又好笑, 朝偉

速食社會連睇戲都要速食, 個半鐘要搞最多特效, 觀眾先覺得值回票價, 所以咪好多XX風雲, XX風暴囉, 愛情小品純靠演員演技同劇本, 要拍得吸引仲難過動作片

第二集又變返合拍片
第一集真係都市小品
仲有破事兒都正

其實日本,韓國,泰國,印度演員人工掂既戲成本唔會好似香港咁癲

單身男女其實幾好睇

沙士之後就大陸佬入侵晒啦

好想香港拍返多啲愛情小品戲
孤男寡女、嫁個有錢人、夏日麼麼茶、薰衣草、乾柴烈火、我老婆唔夠秤
輕輕鬆鬆得嚟又好睇

因為無間道開始
全撚部都係呢類片
臥底查案恐怖組織國際刑警
梁朝偉張家輝古天樂劉青雲劉德華

我下半生都唔會入場睇呢類片，enough

逆流大叔
女皇撞到正
非同凡響
家和萬事驚
某日某月
王家欣
29+1
原諒他77次
以青春的名義
脫皮爸爸
幸運是我

以上都係近2年嘅愛情/黑色幽默/喜劇/小品
自己唔留意港片唔代表冇呢啲戲

你講乜鳩
連登真係充斥住獨醒撚同文盲
以上你舉既戲一半我都有入場支持

知唔知自己理解錯左野？

啲所謂文青係咁上下水平

我以為佢話香港得返呢類戲
一時火遮眼
誤解咗
sor巴打

細細個時德寶到大個ufo嗰堆小品戲

呢d都冇哂

香港而家得返兩種片
一種合拍片
另一種係十年紅咗之後懶係有寓意扮熱血嘅偽本土片

好似今年有套叫小Q講狗狗

任達華做

太空倉囉

講小品 非同凡響 都唔差

緊偉豪 都返左大陸拍 don9 戲

仲有葉偉信

大樂師·為愛配樂 算唔算？
個人好中意呢套

29+1 ?

月滿軒尼詩

d觀眾睇慣大堆頭，呢d溫馨小品戲票房又唔係高咪唔拍

拍小品，首先係要識發夢，而家咁嘅香港，可以拍到d乜出黎？下下個場景都係納米樓同劏房？

樓主應該係講唔洗用腦
輕輕鬆鬆
唔洗一定要有咩message帶出
睇完會笑兩笑純粹kill time嘅戲

簡單講即係道地星期日影院播嘅戲

一蚊一張好抵

係

而家好似冇哂

十年紅咗之後
又多咗一堆懶有寓意探討社會扮晒熱血嘅偽本土片

呢套唔錯，節奏快又幾好笑

呢堆片, 以前成堆香港網民話係垃圾, 影衰香港....

而家D人又當係寶

呢套都係樓主講個個年代
我都覺幾好睇
但唔太鍾意獎門人個part

我都鐘意睇呢啲
《青春夢工場》

agger 現家太多戲sell港味 獅子山下精神 但好多都眼高手低

笑左，1蚊1張飛

係冇哂開心同有正確價值觀既愛情都市小品
就算有愛情都市小品而又收得既，都係葉念琛果堆垃圾電影，吓吓都係講偷食仲要玩扭橋

我都唔鍾意，所以skip左佢個part

無錯無錯
twist係要既 不過太mk太7唔想睇

唔係只係唔使用腦既
即係個d係專門講香港都市下既男男女女情趣個d片

愛情白麵包
當年好鐘意睇